利物浦新謝拉特 Robertson

笑左

真係同一個位洗腳

又跣車仔神秘力量

致敬

笑到停唔到

致敬環節

但係都係贏緊2比0喎

蘇格蘭國家隊隊長

致敬
皆大歡喜啦

直頭係同一個位

嚇到屎都瀨埋

有冇gif

地標

一場兩次
半場應該冇換boot

見贏兩球，有空間失波
佢都係想上報炒作

好彩今次拎既係希古恩

笑咗

想上位姐, 而家係人都識你啦

Respect Respect Respect

好熱血啊！

Slippy Robo

利迷啲精

仲有Kepxxxxxxx

英甲料

利狗check check個主場 好喎
同一個位跣兩次

係

5年兩次，應該唔洗check

致敬位都有

5年前英格蘭隊長跣
5年後蘇格蘭隊長跣

既然大家咁想睇，表演下

Gif?

讓都咁都入唔到

突登帶個波去致敬位置先跣，擺明反謝老4

掂阿

好難信唔係特登

Robertson 狗撚到
串鳩謝狗

明知贏緊兩球冇所謂
而且後面有人包晒
仲有知你斜恩邊有dembaba咁快
肯撚定特登向謝狗致敬

有幾條友見佢拖波都回定後
夾撚定撚狗

賤到

睇死你都唔入

依球係格拉斯哥流浪向教練謝拉特致敬

cls 中堅龍門一齊slip

你唔講都睇唔到龍門都SLIP左

謝4的神秘力量

不過一定追返斜恩

利物浦2-0車路士

Cls專登去到果個位先黎sin

馬撚都學人岀泥撚9

唔撚得？
拎左冠先講啦

d隊友一早包定後面

泥你老母閪咩

你地未撚夠班呀懵撚

咩叫夠班？
拎過冠軍囉

幾識做人 溝淡返謝隊件事

夠班？
無品狗都學人講夠班？
贏人唔撚夠都仲要做埋啲拿渣野，比你拿到冠軍我都唔撚服呀臭痢狗

割定蓆先,我地唔撚識佢架

快到